今日香港醫學會前會長蔡堅屌港共屌到啪啪聲！

節錄如下：

香港醫學會前會長蔡堅指，社區已有隱形帶菌者出現，市民應戴口罩，又說認同以喜靈洲等離島作為隔離營，但政府拒封關，「幾多個喜靈洲都唔夠」。

認為政府應把新型肺炎納入勞保保障醫護，並為使用大量裝備的私家診所提供支援，「不過『現兜兜』向市民派10,000蚊仲好」。

他提醒市民不要盡信數字，「將中國啲數字乘10倍我就信」。

蔡對於有聲音着公立醫院醫護要把裝備「慳啲用」，「聽到係好反感，何來有證據證明佢哋唔係慳啲用？講呢啲嘢時有無用腦，我唔知道」。

「尤其係當我哋（政府）唔封關，幾多喜靈洲（做隔離營）都無用，可能開放軍營仲實際」

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

識講人話

佢真係黃到扑街

跟得好貼

好威

btw,瞓左無睇，政府呢幾日做左野未

十分清晰

舉埋手勢，真手足嚟

cls G持！

10倍咁少?

黃到咁

今次乘一百倍都唔多信

OK，咁真係黃到發光。

幫襯佢多啲先

人人話，簡單直接！